多謝手足過去一路嘅堅持

當初出警嫂嘅時候 個個親中建制藍絲話暴徒冇啦 玩完啦
結果抗爭依然繼續
去到出緊急法嘅時候 班親中建制藍絲又話暴徒要收皮啦 死硬啦
結果依然繼續Black bloc蒙面
依家出蝈安法嘅時候 班親中建制藍絲又話暴徒要坐監啦 終身監禁啦
結果睇吓琴日？
依啲失敗嘅政策令到林鄭同政府嘅Legitimacy越嚟越差 最後再推論落去就係影響中共政府嘅Legitimacy 共狗係廢嘅無管治威信 依個政權唔係irreplacable
所以手足堅持呀 大家嘅努力係無白費㗎

民族自強

再唔留言就沉啦

香港獨立

推

冇諗過咁快有人入嚟

借個位 會員標籤功能

連白粉報都話蝈安法形同廢紙

樓主啲中英夾雜得幾好

香港特色

推 士氣post

各位得閒真係要去沙嶺公墓拜祭手足

反抗至今既成果係用左大家好多汗血淚命換番黎

都係果句，惡法係廢紙一張